# Copyright (C) 2009 Sun Microsystems, Inc
# This file is distributed under the same license as the nautilus package.
#
# Desktop Discuss <desktop-discuss@opensolaris.org>
# Ning Harry Fu <harry.fu@sun.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nautilus HEAD\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-10 22:11+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2007-02-13 10:30+0900\n"
"Last-Translator: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"Language-Team: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-column-utilities.c:132
msgid "Restore information of the file."
msgstr "파일의 정보를 복원합니다."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6423
msgid "different date, same size as latest version"
msgstr "최근 버전과 날짜가 다르고 크기가 같음"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6426
msgid "different date, smaller than latest version"
msgstr "최근 버전과 날짜가 다르고 크기가 작음"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6429
msgid "different date, bigger than latest version"
msgstr "최근 버전과 날짜가 다르고 크기가 큼"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6440
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6635
msgid "not present in latest version"
msgstr "최근 버전에 없음"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6638
msgid "present in latest version"
msgstr "최근 버전에 있음"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6646
msgid "no version"
msgstr "버전 없음"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6777
msgid "View the versions of this file available in ZFS snapshots"
msgstr "ZFS 스냅샷에서 사용 가능한 이 파일의 버전 보기"

# SUN_BRANDING from branch
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6783
msgid "Take a ZFS snapshot of this directory now"
msgstr "지금 이 디렉토리의 ZFS 스냅샷 실행"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-file-management-properties.ui.h:47
msgid "Visualize ZFS snapshots timeline"
msgstr "ZFS 스냅샷 일정 표시"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:217
#, c-format
msgid "%d %s: %.1f %s"
msgstr "%d %s: %.1f %s"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:258
msgid "updating"
msgstr "업데이트 중"

# SUN_BRANDING from branch
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:389
msgid "Delete this snapshot"
msgstr "이 스냅샷 삭제"

# SUN_BRANDING from branch
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:402 ../src/nautilus-zfs-bar.c:581
msgid "Take a zfs snapshot of this directory now"
msgstr "지금 이 디렉토리의 zfs 스냅샷 실행"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-column-utilities.c:130
msgid "Restore information"
msgstr "정보 복원"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6433
msgid "identical to latest version"
msgstr "최근 버전과 동일"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-file.c:6576
#, c-format
msgid "no other version"
msgstr "다른 버전 없음"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. format = "%x";
#. Any other date
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:123
msgid "%a %b %e %Y @ %Hh%M"
msgstr "%Y년%b%e일 (%a) @ %H:%M"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6775
msgid "View versions"
msgstr "버전 보기"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6781
msgid "Snapshot now"
msgstr "지금 스냅샷"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:7831
msgid "No versions"
msgstr "버전 없음"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:7838
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:8193
msgid "Explore versions"
msgstr "버전 탐색"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:8201
msgid "Scanning for versions"
msgstr "버전을 검색하는 중"

#: ../libnautilus-private/nautilus-global-preferences.c:591
#: ../nautilus-computer.desktop.in.in.h:3 ../src/nautilus-places-sidebar.c:290
msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

#
# SUN MESSAGE
#: ../libnautilus-private/nautilus-global-preferences.c:610
#: ../src/nautilus-query-editor.c:350
msgid "Documents"
msgstr "문서"

#: ../libnautilus-private/nautilus-mime-application-chooser.c:575
#: ../libnautilus-private/nautilus-open-with-dialog.c:950
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:71
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:78
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:140
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

# SUN MESSAGE
#: ../libnautilus-private/nautilus-program-choosing.c:252
msgid "Sorry, This is a restricted application which you may not run."
msgstr "죄송합니다. 실행할 수 없는 제한된 응용프로그램입니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-program-choosing.c:255
msgid "Restricted Application"
msgstr "제한된 응용프로그램"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-program-choosing.c:353
msgid "Sorry, this command requires a terminal "
msgstr "죄송합니다. 이 명령을 실행하려면 터미널이 필요합니다. "

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-program-choosing.c:355
msgid "Terminal access is restricted."
msgstr "터미널 액세스가 제한되었습니다."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:111
msgid "Today at %H:%M"
msgstr "오늘 %H:%M"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:114
msgid "Yesterday at %H:%M"
msgstr "어제 %H:%M"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:119
msgid "%A at %H:%M"
msgstr "%A %H:%M"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../libnautilus-private/nautilus-zfs.c:131
#, c-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d일 전"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../nautilus-computer.desktop.in.in.h:2
msgid "Browse all disks and files accessible from this computer"
msgstr "이 컴퓨터에서 액세스할 수 있는 모든 디스크와 파일을 찾습니다."

#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:603
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:1204
#: ../src/file-manager/fm-properties-window.c:5468
#: ../src/nautilus-connect-server-dialog.c:341
#: ../src/nautilus-location-dialog.c:108
msgid "There was an error displaying help."
msgstr "도움말을 보여주는 데 오류가 발생했습니다."

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:648
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

#
# SUN MESSAGE
#. label, accelerator
#. name, stock id, label
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:756
#: ../src/nautilus-window-menus.c:855
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#
#
# SUN MESSAGE
# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:759
msgid "About Sun Java Desktop System"
msgstr "Sun Java 데스크탑 시스템 정보"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:772
msgid "Run Application..."
msgstr "응용 프로그램 실행..."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:775
msgid "Run an application by typing a command or choosing from a list"
msgstr "명령을 입력하거나 목록에서 선택하여 응용 프로그램을 실행합니다."

#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:781
msgid "Desktop A_ppearance..."
msgstr "바탕화면 모양(_P)..."

#
# SUN MESSAGE
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:789
msgid "Screen _Resolution..."
msgstr "화면 해상도(_R)..."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-desktop-icon-view.c:792
msgid "Show a window that lets you set your desktop screen resolution"
msgstr "바탕 화면 해상도를 설정할 수 있는 창을 표시함"

# SUN_BRANDING
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6769
msgid "Restore to Desktop"
msgstr "바탕화면으로 복원"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/file-manager/fm-directory-view.c:6771
msgid "Move each selected item to the Desktop"
msgstr "선택한 각 항목을 바탕화면으로 이동합니다."

#
# SUN MESSAGE
#: ../src/file-manager/fm-properties-window.c:4842
msgid "File Label:"
msgstr "파일 레이블:"

#
# SUN MESSAGE
# QUICKSILVER MSG
#: ../src/nautilus-navigation-window-menus.c:795
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1028
msgid "F_ind Files"
msgstr "파일 찾기(_I)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id, label
#: ../src/nautilus-navigation-window-menus.c:797
msgid "Find files, folders, and documents on your computer"
msgstr "컴퓨터의 파일, 폴더 및 문서 찾기"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-places-sidebar.c:327
msgid "Burn Folder"
msgstr "폴더 굽기"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id, label
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1030
msgid "Find files, folders, and documents"
msgstr "파일, 폴더 및 문서 찾기"

#
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN MESSAGE
#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1033 ../src/nautilus-window-menus.c:923
msgid "_Desktop"
msgstr "바탕 화면(_D)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#. tooltip
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1035 ../src/nautilus-window-menus.c:925
msgid "Go to the Desktop"
msgstr "데스크탑으로 이동"

#. name, stockid
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1039 ../src/nautilus-window-menus.c:940
msgid "_Computer"
msgstr "컴퓨터(_C)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1041
msgid "Go to the computer location"
msgstr "컴퓨터 위치로 이동"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1045 ../src/nautilus-window-menus.c:929
msgid "_Documents"
msgstr "문서(_D)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#. tooltip
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1047 ../src/nautilus-window-menus.c:931
msgid "Go to the documents folder"
msgstr "문서 폴더로 이동"

# SUN MESSAGE
#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1051 ../src/nautilus-window-menus.c:935
msgid "File _System"
msgstr "파일 시스템(_S)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#. tooltip
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1053 ../src/nautilus-window-menus.c:937
msgid "Go to the file system"
msgstr "파일 시스템으로 이동"

#. name, stockid
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1057 ../src/nautilus-window-menus.c:944
msgid "_Network"
msgstr "네트워크(_N)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1059
msgid "Go to the network location"
msgstr "네트워크 위치로 이동"

#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1063 ../src/nautilus-window-menus.c:948
msgid "T_emplates"
msgstr "서식 파일(_E)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1065
msgid "Go to the templates folder"
msgstr "템플리트 폴더로 이동"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1069 ../src/nautilus-window-menus.c:957
msgid "_Burn Folder"
msgstr "폴더 굽기(_B)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-spatial-window.c:1071
msgid "Go to the CD/DVD Creator"
msgstr "CD/DVD Creator로 이동"

#
# SUN MESSAGE
#
# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. name, stock id
#. label, accelerator
#: ../src/nautilus-window-menus.c:965
msgid "R_estore"
msgstr "복원(_E)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. tooltip
#: ../src/nautilus-window-menus.c:967
msgid "Browse the current location snapshot history"
msgstr "현재 위치 스냅샷 내역을 찾습니다."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:189
msgid "KB"
msgstr "KB"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:206
msgid "GB"
msgstr "GB"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:212
msgid "MB"
msgstr "MB"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:220
msgid "snapshot"
msgid_plural "snapshots"
msgstr[0] "스냅샷"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:263
#, c-format
msgid "Details : snapshot taken %s currently using %s"
msgstr "세부 정보: 가져온 스냅샷 %s(현재 %s에서 사용 중)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:269
msgid "Details : current version"
msgstr "세부 정보: 현재 버전"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:274 ../src/nautilus-zfs-bar.c:544
msgid "Now"
msgstr "지금"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:279
msgid "No initialized"
msgstr "초기화되지 않음"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:388
msgid "current directory"
msgstr "현재 디렉토리"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:526
msgid "Oldest"
msgstr "가장 오래됨"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:423
msgid "Today - Now"
msgstr "오늘 – 지금"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/nautilus-zfs-bar.c:561
msgid "Close Time Slider and return to original directory"
msgstr "시간 슬라이더를 닫고 원래 디렉토리로 돌아갑니다."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/network-scheme.desktop.in.h:2
msgid "Browse computers and files on your local network"
msgstr "로컬 네트워크에서 컴퓨터와 파일을 찾습니다."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../nautilus.desktop.in.in.h:2
msgid "Browse files and folders with the file manager"
msgstr "파일 관리자가 있는 파일과 폴더를 찾습니다."

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "%s : %d %s available using in total %.1f %s"
#~ msgstr "%s: %d %s 사용 가능(총 %.1f %s)"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default user"
#~ msgstr "기본 사용자"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default group"
#~ msgstr "기본 그룹"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default others"
#~ msgstr "기본 기타"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default mask"
#~ msgstr "기본 마스크"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Mask"
#~ msgstr "마스크"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "read"
#~ msgstr "읽기"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "write"
#~ msgstr "쓰기"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "exec"
#~ msgstr "실행"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Effective"
#~ msgstr "유효"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Add User/Group"
#~ msgstr "사용자/그룹 추가"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "User"
#~ msgstr "사용자"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Access List"
#~ msgstr "액세스 목록"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Common ACL"
#~ msgstr "공통 ACL"

# SUN_BRANDING
# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Default ACL"
#~ msgstr "기본 ACL"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "User/Group"
#~ msgstr "사용자/그룹"

#
# SUN MESSAGE
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Group"
#~ msgstr "그룹"

#
# SUN MESSAGE
#~ msgid "Network Servers"
#~ msgstr "네트워크 서버"
